<法證先鋒4> 狄龍個仔把聲好難聽

唔睇字幕都唔撚知佢講乜

咬字勁差

仲睇TVB
屌你老母